你賺左我地幾百萬，叫你老婆比我地玩下，你托手踭? 你係咪唔想撈呀?

勇哥: 「你賺左我地幾百萬，叫你老婆比我地玩下，你托手踭? 你係咪唔想撈呀?」

由呢一句說話開始，我就知道我已經翻唔到轉頭。

。。。。。。

我今年三十歲，畢業後入左一間公關公司做，而家既職位名稱係客戶服務主任。

我地公司主要係搞活動，有時動漫節幫人推廣，有時幫啲細公司搞下種樹活動。而我主要係做大project，例如做慈善晚會。

我乜都要做，例如book場，搵mc，邀請社會名流，ceo，高官等等。久而久之，我識左一大班達官貴人，鄉紳父老。佢地係一堆有權有勢，仲大把錢既人。

其中有一個人叫勇哥，佢唔算係達官貴人，佢係一個高官既得力助手，每一次型活動都會見到佢，唔知係咪因為個高官安排既。

有一次機緣巧合之下，我同勇哥認識左，我知道佢搵好多錢，但就收收埋埋，我估都係啲唔見得光既野。

。。。。。。

「老公，我地要一齊努力，盡快買到樓」

講呢個說話既人係我老婆。

我係大學既時候識佢，佢當時好清純，眼大大，水汪汪咁。佢好中意打網球，由於佢身材好好，同埋個樣好清秀，當時好受歡迎。身邊一大堆狗公想埋佢身，但佢就對啲狗公冇興趣。

Lm

留名

LM

樓豬有人回你都唔寫落去

Lm, 加油

咁既垃圾文筆就返鄉下啦屌你老母
識字就出得古咩而家

認真睇左一次，又真係幾廢
咩中意
呢個說話
自己讀完唔覺得有鄉音咩
仲有型活動又係乜野
同埋依家嘅職位名稱，好累贅
索性話 依家已經做到上去乜乜乜咪算